# M04_Artistas



## Pagina Artistas

### Inicial/Main
Queria hacer una pagina web donde no solo pudiese encontrar noticias y informacion sobre artistas y su musica, si no tambien un sitio donde se pudiese encontrar como nueva musica y para centrarse en eso he decidido dejar la barra de busqueda a la izquierda para que sea uno de los elementos que destacan mas.
